宵禁嘅意思係冇和理非阻止狗隻入大學呀

當有人繼續守橋
起馬渣車出黎塞路嘅和理非都會唔見晒 唔好諗到真係番晒屋企訓就贏硬先得

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

11.15 早上六點, 旭日行動